雲海：元朗小心高空擲物同鏹水

集思廣益，假設真係發生，警畜應該又唔撚做嘢
咁有咩措施可以保障遊行人士安全，有無化學巴打講下鏹水果PART

睇返有人開咗POST，都係果邊討論返

擲漒水落街，比人翻啅連人都比人擲落街

次次行cwb小麗果位果到都有人高空擲物
好采冇擊中人
但最後都係不了了之

大家開住遮遊行？

想嚇細路仔咩

發依d消息出黎都係想少d人去遊行。
如掉鏹水，一定會有義士逐層人肉搜刮條仆街出黎。
然後既事就。。哈。哈。哈

推

雲海啲料好堅

而家叫你唔好去咩
而家係叫你萬事做齊，到時真係發生咪唔撚使手忙腳亂囉

搵人幫手𥄫住d樓

佢夠膽掉 屋都拆左佢

有無多幾架航拍高空監視？

戴安全帽啊

元朗大街嗰d樓應該同市區d塘樓差唔多？

呢啲真係擋唔倒

大馬路唐樓的確係多深藍廢老

多啲post都好，咪密啲上嚟

遮都穿啦

擔遮

啲膠會唔會蝕落去個頭到

我諗唔到，你話以前騎樓底都可以行行人路....

塑膠可以抵禦一般腐蝕性液體
但手腳仍然會中

哇屌
原來對方仲可以遠攻

出得鏹水已經係意圖謀殺

到時打到佢殘廢都係合法自衞

依個好撚驚

如果真係放釘香鏹水，我肯定同你燒村

但有咩方法可防...中左好撚大獲

仲慘過比刀斬到

可以咁講 係無方法既

不過人哋用得𠵱招係兩敗俱傷
佢哋會一鋪清袋
我哋會有好多人受傷

地形好緊要 有可疑要即時開聲

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

呢排天氣咁熱緊係開住遮行啦

點防？唔想再有任何一個義士出事

雖然大家係咁話真係扔佢就仆街
但真係扔左我地都會有大量人受傷
有無咩方法可以預防？

所以話，冇火真係幾時都係劣勢

我講食煙點火

唔需要…咪以為我地怕左佢

推！

唔知以為成個元朗自治左添
再有人響元朗搞恐襲
成個元朗冇經濟㗎啦
到時冇人消費㗎啦
睇吓你班鄉紳出唔出聲
到時冇人租鋪冇人租屋
冇人消費睇下你哋有咩收入
元朗人自己食元朗人囉
元朗人自己養元朗人囉

如果係雲海講 都有機會情報正確

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

呢樣真 元朗咁撚多廢老

無 依然就算死人冧樓
全世界都會入哂警隊鄉黑政府數
就算你事後搵警隊吸光環都一樣

所以出師要有名

入去係為左反黑，為左保護香港同元朗，咁先得到元朗其他居民支持

如果入去係為左報復元朗人，要燒村拆屋果啲，人地真係名正言順攻擊你，其他所謂中立既都唔會幫你

但鏹水好大鍋喎

我覺得鏹水仲恐怖過子彈

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

元朗大馬路兩邊都係啲矮嘅唐樓，其實真係避無可避

頭盔係必備裝備，廣傳咗呢個訊息，等和理非預備好先，因為都要時間買。

吉之島透明膠遮？

子彈打中都係中一個位，難聽啲講，一粒彈for一個人，但液體唔係，仲要鏹水，我唔係想帶風向，出就出硬架啦！但係想大家認真諗諗當佢727真係有呢壇野，我地有咩可以做可以將呢個問題降到最低

明果D牛屎佬一早明都收哂聲
光復元朗
同你光復經濟呀DLLM
你形象唔好邊有人黎消費

最怕有班弱智低能牛屎佬

搵人睇實路線周邊嘅天台

最少十幾人

全民開遮，冇其他方法。

你條友扮雲海扮到佢開POST話你扮人做乜

直接一件雨衣+遮？雖然會熱啲 但係擋到係雨衣面到 即除雨衣+開遮防第二次

鏹水
着雨褸+開遮？

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

開住遮行

仲有幾日就係
最怕啲人睇到雲海個post怕咗唔敢出
要諗定防禦措施

開遮之餘仲要企鬆少少，減低受傷人數，開遮嗰下動作易啲，要走都冇咁易人踩人

鄉事個聲明證實左成班牛屎佬都係弱智，以為痴埋共匪到會有好下場，八鄉班傻鳩已經證明左，你幫共匪做野，轉頭就賣鳩你

雲海唔提一提真係完全無諗過呢樣野！！！
但同時仆街了，佢提醒人去做

都真係幾棘手

真係！諗撚到都恐怖
佢講完仲撚仆街

不過咁睇，我估未必有咁多人夠膽咁做
即係就算有都係某啲位，無乜閉路，無乜人睇到嘅位置先會落手
始終有晒證據嘅話，安家費真係畀幾多都無乜人做

我講撚多次，係大馬路行近yoho果度有條行人天橋，
各位留意下，或者搵班人係上面睇住邊撚個係天橋度攪攪震

可唔可以叫多d傳媒用航拍機拍多d高危位置？

無ga la 惟一方法就係 有第一條牛屎佬扔左
然d成村人衝上樓 斬開佢18碌（真係18碌）
一件一件咁扔落街 比記者影到 嚇到其他牛屎佬唔夠膽扔

就算無人敢做，佢宜家出撚咗post都仆街啦
你估啲人睇撚完唔驚啊

從來冇扮過陳雲海 有人問我我都會否認
我想信好多人都會用自己偶像既名做網名
重伸一次 我唔係陳雲海本人

屌，而家係有雞先定有蛋先
如果真係會發生，講咗就預防，唔講就仆晒街

坐監係一方面（應該坐底10碌）
民事索償先大鑊 幾多安家費都頂唔番

之前唔係組咗民防隊咩
搵幾組人喺天台放哨睇吓有冇可疑嘅人

斬完自己都要坐十碌八碌唔化算

天台你話上就上？

真係好撚「cake」既問題，佢講又死唔撚講又死

元朗廣場都有

比人掉落街

無人擔心過搵唔到兇人
個重點唔係影唔影到邊個掉

暫時只係諗到厚雨褸+電單車頭盔

我真係覺得唔好慳 我知後者有點重本

但嗰日未能到場絲打/市民一定唔介意將啲錢捐落
到
令各位有好少少嘅裝備保濕自己

可能重有屎草蜢，屎彈等等

點解唔令佢掟鏹水嘅機會都冇？
令到呢個示威場合，出現建制派同鄉事。
有一個建制派議員出現，佢哋咪試下掟囉

尤其是而家建制派內部都好分裂， 分分鐘真係 會有人出現
例如老田

其實咁睇 入立法會佢捉唔到你（代表警方全力搜證既極限）
打撚死人都唔見得佢一定捉到你

其實諗下都知難捉 尤其係成班幾十個湧上去 混淆晒所有物證
你話認人 個個全黑 每個人之間唔識 又噴9個cctv 又有手套

國師講既戰術要聽

下 班牛屎仔識閪邊個係邊個派咩
知唔知邊個係議員都成問題

Up得出林鄭以外嘅官員我當佢贏

有冇人鐘意行山？

呢個當然係上策啦，但問題係，我地都要諗定計去用咩硬件裝備防範生化武器傷害

係把遮入面用aa膠癡滿鍚紙，再擔住黎行，即使中招會唔會頂到幾秒，夠
時間走

係要令佢哋個統帥知道要收手
何君堯冇理由唔知㗎喎
佢夠膽咪掉舊牛屎落田北辰/俊個頭度囉

起碼擋到第一浸
同埋把傘溶就知道危險液體
唔洗用肉身試

厚雨褸下

用濕咗嘅毛巾包住手腳有無得諗呀

概然無得全身而退 就寧願先保護要見人嘅地方

頭就一定係電單車頭盔 唔好博

成個月啦 求下前線升級下裝備啦

全天侯四面八方咁

著雨褸

其實冇得防
可以做嘅可能係 透明遮上面再擺膠紙
但係如果強水掂到把遮 佢都會彈落身邊啲人度

同埋要盡量避免 遊行隊伍太近民居
可能要預留一米通道

所以點解我先會話盡量要做一啲策略令到鄉事唔夠膽令件事惡化

之前咪笑元朗班 牛屎佬
點知前幾日咪比人警黑合作打鑊金

雲海又用自己個知名度當Fact check左
假假地比段對話黎睇下呀大佬
BTW係咪真都要小心為上啦
牛屎佬癲起上黎咩都做得出

佢落鏹水，我落氣油

唔排除係牛屎佬特登放風嚇人
但借呢件事令大家裝備升級下都好

除左大量水 真係無咩方法
件衫最重要易除
一有咩事 要極速除出黎沖身

兩邊都有樓，咁撚多層派得幾個人睇水
不如諗下有咩裝防禦

Pish

傘 係最make sense
唔貼肉既防禦

元朗多唐樓
好多時都可以直接上到天台而唔使鎖匙
大家到時幫手多d 留意天台
同埋帶定水以防萬一

1. 遊行路線每一百米設哨兵馬路兩面觀察樓上情況。
配備望遠鏡及哨子。
2. 行山人仕買有銀色塗層雨傘、塗層用於防水、可以頂強水一下。

傘係必備工具，仲有頭盔同厚身雨褸

黐鐵片係遮入面 擋唔擋到啲？

旺角高空擲鏹水案最後solution係裝天眼，然後嗰個人就冇再擲。我哋有冇辦法用drone做天眼？

如果真係咁 唔知會唔會有法師出動還拖

開住航拍機？

佢地係行都行最前啦，後面嗰啲冇人cover

塗層雨傘各街市有售、只二至三十元
另带行山柺杖以作行山之用、鸭寮街或執笠店有售、也只是二三十元

push 呢個係最難題

其實呢一個係一個signal， 唔需要理佢係企前定企後
總之佢出現喺入面，就代表有建制派喺入面參與緊。
如果有人明知有呢一個訊息，仲要拋牛屎就代表，何將軍夠膽自己人打自己人。
睇下佢夠唔夠膽元朗獨立啦

最怕吾係天台，因為可以有人係上面睇同航拍機
最怕係啲住戶擲

不過我認為放人上天台觀察，
都係無辦法之中既辦法

遊行前有個咁既訊息 通天咁傳既話，不論邊類人都會好大關注同作準備
如果咁都夠膽落手國際一定指責係恐襲，唔係旅遊警示咁簡單
係得到不反對通知書之下，廣傳哩個咁可疑既恐嚇訊息，不失為上策 大家點睇

佢地都識諗到我地就仆乖啦

Push

岩牙

push

係TVB 新聞到宣傳下有人一直負責影住d樓以防萬一 ，咁得唔得？

block得 bye

路線兩邊都有樓
雨褸頭盔同遮，係今次727遊行
無論前線勇武和理非都必需要有

不如我哋先下手為強，去佔晒啲天橋先，然後搵啲白衫兄弟（cosplay 著白衫的），兇神惡煞模樣的載傘、雨衣企兩旁和混入人群中，等佢哋唔敢落手？

唔知呢個方法得唔得？

又一個P牌撚屌

今次727雨褸、頭盔同遮
無論前線勇武和理非都必需要有
麻煩大家保護好自己
唔想任何一位手足有事

推
今次727雨褸、頭盔同遮
無論前線勇武和理非都必需要有
麻煩大家保護好自己
唔想任何一位手足有事

遮入面痴一層野得唔得，
同埋化學屎唔知痴咩好

厚身膠雨褸？

高室擲物應該係唐樓/大廈？

路線兩邊都有大廈

利申：元朗閪

有雞鬥 果5-6幢 應該特別高危

屌喇媽，大馬路D唐樓全部有鐵閘，樓梯窄。容易俾人伏+冇仇報。

安全帽， 保鮮紙，長褲

agree, 呢次反黑為主，五大為副
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

越講又越開始變白色恐怖

你老豆生愛滋屌你老母所以生你呢個愛滋弱智仔

唔啱聽就生愛滋…

有KOL都建議
如果冇不反對通知書，唔一定要行元朗，行其他地方都可以反黑，而且少人唔一定要馬上行，行就真係唔好俾人覺得你驚…

我唔怕你咀咒，俾個意見你啫，咪又話我分化

搵人去防守 元朗巴打去搵高點觀察

搵小隊沿途影實兩邊大廈？